Q:Which of these is not a Java keyword?
A:class,interface,extends,define
C:3

Q:Which method is the entry point for a Java program?
A:run(),main(),start(),execute()
C:1

Q:What does OOP stand for?
A:Object-Oriented Programming,Object Operating Protocol,Open Object Process,Object Operation Plan
C:0

Q:Which data structure uses FIFO?
A:Stack,Queue,Tree,Graph
C:1

Q:Which sorting algorithm has O(n^2) time complexity in worst case?
A:Merge Sort,Quick Sort,Bubble Sort,Heap Sort
C:2

Q:Which access modifier makes members visible only in the same class?
A:private,public,protected,default
C:0

Q:Which operator is used for logical AND in Java?
A:&,&&,|,||
C:1

Q:What is the size of an int in Java?
A:2 bytes,4 bytes,8 bytes,1 byte
C:1

Q:Which is not a Java primitive type?
A:int,boolean,float,String
C:3

Q:How many objects are created in: String s = new String("Hello");
A:0,1,2,Depends on JVM
C:2

Q:What is the output of: 5 + "5"?
A:10,55,Error,Undefined
C:1

Q:Which class is used to take input from the user in Java?
A:System,InputStream,Scanner,Reader
C:2

Q:Which of the following is a valid loop in Java?
A:for(),loop(),iterate(),cycle()
C:0

Q:Which keyword is used to prevent method overriding?
A:static,private,final,const
C:2

Q:Which one is not a feature of Java?
A:Platform Independence,Object Oriented,Manual Memory Management,Robust
C:2
